如果全中國13億人同時跳會唔會大地震？

想問好耐 有冇人專業分析

如果全中國13億人同時吸一啖氣會唔會真空咗？

個地球仲會移位tim

vsauce

跳個下唔會，落個下會。
跳個下會令地球向另一邊移動(newton second law)

好複雜